[落力利物浦😕] 利物浦 對 般尼 2

得不到分數

如果我淨睇比數，同組西維爾算最強，2:2係OK。
但係主場，加上尋晚又睇完全場，攻多人十倍但入球數字一樣 就覺得好失望。
我覺得好多時隊波都好急，同好多時都傳得唔好傳左比人， 呢樣唔係一個兩個係成隊都係咁，唔知係唔識處理壓力定點...

負評

y

正皮

躝啦

屌你唔俾1001果個開咁仆街

1001 授權我

收皮啦 人地見你開左廢時嘈

留名等睇樓豬比人屌

樓主今次個topic好左

咪比個on9開

係 太急想入第三球

點解can子咁鐘意用emoji 😕

主場 壓住對面黎踢2:2點會收貨

我地打開快速反擊

陣地戰我地不嬲唔識攻

加上下半場一出黎慢左 拖下拖下咁 到比人追到2:2 mane salah 果d 已經無乜力再爆

換入古 ox 史獨 又冇乜作用

嘈夠味呀

等大家係公海好易d見到個post

golden icon=rubbish

ON9

你話作客和西波都冇咁唔開心
主場黎架 踢啲咁既西波出黎
比人追和之後成隊波亂晒 仲差啲比人反cup

2:1攻唔入就換m7啦

唔好蝦走CAN子 失去才珍惜

比個機會can子😘

珍惜can子

😄

L6真係再屌黎都哂氣
兩場歐聯對左兩隊都派膠
taa gomez 交學費都情有可原
利已經冇哂青訓踢歐聯
between 買返suso啦

好波鬆弟

無得咁講 換唔換都係有機會比人入波 又唔係去到85分鐘 出m7主防太早啦 不如博多球仲好

分已評

嘩屌 沙鳩話珍惜can子

買suso打中堅？

已經變哂浪射 又望到會有機會再攻得入

慳返個青訓名額

肯起腳都係進步黎既 ， 我覺得以前太少起腳 ， 係把握力差左少少

賣古買suso就
ff太多傷身

係太心急姐 領先緊可以差多幾腳先射嘛 把握力都係問題

可以咁用 咁怪唔得車仔放曬年青球員走先

會唔會叫人珍惜Lovern 一樣道理

但suso真係我地青訓wo
交左就唔得咩

suso根本唔多中意利
j乜鬼

難得利有成功既青訓

牙健牙樂牙木

有預感對般尼應該和波

有邊次係準

今次真

有預感冬天都係唔買人

lallana return

咁都唔問中堅就死左去啦

會問下價 唔買

對般尼有預感都係呢十個+古天奴

TAA會出返

就係做唔到入去先亂遠射
文尼同沙拿都淨係可以禁區頂攞波
入到禁區係得屌摩兩球 屌簡一球 同文尼12碼

mane會收檔

4球都唔夠咩 把握到1球都夠啦 相反西維爾真係一個chance搞掂你

睇埋下場 就知古狗冇態定冇心

可唔可以以後禁止on9子開post

西隊果兩球係前鋒 而且近好多
我地係屌簡屌摩

一個liverpool tag都冇

反起隻袖遮住Respect

踢波hea出個post都hea過人

正一食屎狗

曼城場波又係中出人地右閘

我留意到上面班利狗雖然屌鳩古狗
但其實暗喜緊

荷蘭波渣姐

留意到屌簡除左點頭.gif之外又有新gif

下場波中出你添呀

對面龍門又封得靚

佢出得果二十分鐘 又和波 可以有咩寫 寫得多又比記者作大

有預感會輸俾般尼

好似叫般尼既利都然唔到

古hea踢 無文尼破大巴 沙拿miss chance

有文尼沙拿破密集 對弱隊一定好踢啲 只求後防唔好派膠

屌 自膠 無文尼

係時候大勝一場

有古一招天外飛仙救駕

古個踢法不嬲係咁架啦

出得20分鐘+今年第一次同呢隊波踢正式比賽

係要適應下既

又唔係未輸過 有咩輸唔起

熱身賽

古仔po ig

Imagine if Wijnaldum was German and had nice hair. Our fans would've built him a statue and demanded he be captain. 😶

For some reason, the German and nice hair thing isn't working for Karius, so maybe it's something else I'm missing out on.

Imagine hendo is not english, he would be playing in the championship

上季又係國際賽前大炒屈福特之後收皮
今季又係呢個劇本

Can子同蘇蘭基69

蘇蘭基以前叫咩名

佢刻意做得好低調

你終於浪子回頭

想問爸絲有無歐聯精華

痴線 垃圾名

有

唔該哂

仲未習慣咩

又係cut左個頭
上去

睇啦

😇

其實今個轉會窗，買唔到後防係柒
但冇可能要放走咪lulu

股東話合格就得啦

鬼叫lulu唔係德國人

係拉素有正選踢，留佢唔住

唉屌

拉素近況幾幸福

捱夜睇西波 返工冇精神

今日攰撚到仆街

1點先返工

俄狗根本係恐怖分子

Liverpool are in contact with UEFA after Spartak Moscow fans appeared to fire a rocket towards the referee last night.
( Echo )

Liverpool are concerned about safety issues which could affect their supporters with Liverpool due to travel to Moscow.
( Echo )

One sanction which has been used previously against clubs is to play future matches behind closed doors.
( Echo )

閉門作賽基本啦 到時你射多幾支落利記球員到點算

有得轉播嘅話最好閉門
俄佬主場氣勢好撚癲

A statement from UEFA on disciplinary action is expected later today.
( Echo )

上年冇歐聯踢都唔知咁辛苦

尋晚10點訓又覺得冇乜野

呢個真係要閉門 玩到火箭真係太過狼

你閉門佢揸部坦克黎破門

訓過龍就大獲
幾年先踢六場

出返米拿踢右閘LA

米拿肯就好

冇練過

lovren同古仔會唔會比俄仔炸撚死

利物浦嘅祖高美斯喺Instagram like左網民嘅留言，內容係：「你可唔L可以踢中堅，我頂唔順路夫蘭踢中堅喇！」

#肯定係張伯倫教 #不過祖高美斯自己都紅牌

支持亨利御駕親征

有冇圖

轟牙～～～

戰鬥民族

馬里博爾球迷與戰鬥民族場外激戰

cls國家 閉門作賽啦

睇完佢哋球迷激戰再睇下佔中魚蛋革命

和平是我們最大的武器

港豬係渣㗎

真係好痴線 睇場波都搞到咁

播下ymca 感化下佢地

歐國盃

佳終於更新IG

我滿意fsg夏季轉會收購

佳瘋狂失位 進攻黑洞

十月主場睇香港隊試下先

英超歐聯都大炒得利和波

搵OX落右閘頂住先

牙記歐聯0分喎

難聽過粗口

癲過飲醉酒既利迷

咪講笑啦 利迷邊夠揪

香港真係弱雞好多，不過建制已經話係暴動

靜到

人地睇場波已經勁過你搞咩咩革命

對利物浦極度失望

點睇iphone X
想buy

下個月 慢慢啦
希望聽日屌到部8

最近少左上黎連登
乜事呢期咁多反利post? 又怨婦又話利串柒
感覺好似有d阿迷針對性挑起先(純討論)

我睇利post咁耐，利迷都叫算係比較溫和。 咁鬼耐又冇冠，又冇盃，點串得起呀
反而利囝最常自嘲就真

你第一日睇波咩
戰鬥民族不嬲都係咁

火箭炮都有

英國以前都一樣放哂煙
根本歐洲睇波都會有班依種人

2018 世界盃應該仲撚好睇

但而家火箭炮wo

用緊7

好鍾情8 個玻璃背

廢中除左識鳩叫叫人反搶同扮熱血外,好似唔識教波咁

吹大左

人紅是非多
球隊強就⋯

一直都係冇料
請佢返黎唔知做咩

想買8,但6仲未捨得壞

早兩場贏阿狗果時d氣燄 串過碼頭咕哩
兩場之後就成隊波上上下下都係狗屎垃圾

6都係時候退落黎，拎黎做後備機囉

同渣SIR冇咩分別

但睇落X好玩D
係價錢真係太貴

sleep

#kloppout

is for the weak

all weak

突發 勇武
LFC fan to John W Henry, Linda Pizzuti and Tom Werner: "Sign van Dijk in January, it's the right thing to do!"

嘴遁

2017年拍既片同2001年既差唔多解像度

根本我地就入咗真正嘅死亡之組
唔小心贏咗俄仔真係可能會死

henry個樣:

利市雙柒

直接俾高美斯打中堅 交下學費
好過俾老虎出嚟柒

陳晚和左都用火箭炮
輸左唔知用咩

[url]
網址[/url]
話時話睇咁耐波 好似全英超得利迷會放煙花

罰鳩班俄佬生番啦
好擔心遲下去作客班利迷

史獨

所以唔會輸
我利派3分

5個

古係咁洗版

睇撚住大師兄又傷

??

屌你又傷架啦

Ig
總算貼下猁野 屌佢老尾

特謝拉入波 賀記主場踢歐戰又輸
但德甲本土個主場好地獄
冬天有冇機買好撚快果個中堅過黎

佢係咁洗版 係咪想利用ig令人唔記得佢做過d咩

得一張利波衫圖咋喎
comment 好多🔴🔵

好攪笑，阿妓遲開波因為科隆超賣波飛

次級賽事係咁上下

九月都咁 唔敢想像12月會點

完季做到六弟都要還神

嗯

最緊要雙殺到獌

講出黎有冇面紅

法國呢排隊波似樣少少
各位手足就意氣風發咁抽人地水
都係低調D啦
一陣輸埋比般尼同俄佬
我驚連連登都唔敢上

阿
btw笑撚死，科隆球迷格硬入場，變左科隆主場

失埋波

自己圍爐都會有出面啲朋友mon post
不過我利真係好撚邪
次次有得串過馬撚嚟緊就會瀨獲仲勁嘅
我自己已經好低調

有乜所謂
互相抽下水 又唔痕唔痛

阿都算強陣喎

覺唔覺利市應該要退出歐洲賽

Yes 贏夠了 係時候比其他人上位

連阿狗都贏波

5個r聯
搵隊追到先算

亞特蘭大 3-0 一哥

般尼客勝有 11 倍

一哥開季廢撚到
出朗尼真係打少個

爽過炒i瘋

之前睇愛記 post 先知勁多人反 Koeman

其實好慘……走左主將簽咁多人係實死
唯一幫唔落係出Martina
條友咁出名防守九流

一哥洗左咁多都冇用

知唔知邊度有得買舊波衫
想印番件08/09 沙比

推呀

可以試下moxxx 佢上面有舊波款波衫，可以打去問問

不了 想週中多場波睇👌👍

I want play a game 等左幾耐有人搵佢扮隻公仔😂😂😂

型到...

Lallana on fantasy football #LFC picks: "I'm only allowed three so I've got Trent, Salah and Ox."

Ox

佢琴日like左個話lovren廢同叫佢打中堅既comment

Mo Salah for Liverpool this season 🔴

- 4 goals;
- 1 Assist;
- Scored on Premier League debut; and
- Scored on CL debut

Great signing 🇪🇬🔥

ings唔係傷？

之前好似係怕佢真係受傷先換走佢
應該無大礙

廢中成個咸濕gay佬咁

驚到

話晒老虎係後防大佬黎

派膠第一人

我終於知道之前點解無啦啦block個阿正

阿記kolansanic真係好波

仲要免簽
真係唔知電叻行d咩運

taa 作客鏟雪夠唔夠氣架

一早要block柒呢啲傻閪

有預感 英冠神鋒Chris Wood星期六晚會入到波

飛龍之前買咗件

真正進攻型後衛

利簽到馬貼真係唔知行咩運

呢句真

兩個04free出黎都勁到嘔
sane雖然貴但都似可以打出身價
史篤城果個隨時又大爆發

下季到哥利斯卡free去拜

如果250冇停賽， 利唔使輸咁多

收到風想出國挑戰自己，會去跟高Daddy

所以都唔明點解04唔做selling club做giving club

懦夫雲好明顯極小氣果堆

球壇少有

原來今晚有英超,但咁既戲碼

廢到...

唔比人留言

Moreno真係好on9
成日左邊空哂比佢去跑，去到好窄角度佢都會照射，明明肯傳中已經入左

岩岩果場咪有傳中助功囉

Giving club

佢做好啲有兩球助球啦

做好d就唔到你垃圾利要啦

其實摩仔好鐘意走入中間
但以前古或者宜家mane踢左, 都係會cut入中間
所以唔明點解摩要走埋入中間塞車
佢逗住個左閘位或者落底拉空, 等古/mane有空位cut in好過

卓普慕亭好波但係海鮮

單細胞生物係咁，正如問佢防守點解要亂出腳一樣

對史城黎講球王級架啦

有冇爬地系列

廢中可唔可以好似雪米仔屌摩咁雪鳩L6條垃圾

屌摩都仲有M7可以出...
雪L6... 出..........

雪佢 出卡拉雲都係 一樣

有利迷子話出M7同簡

文～史～拉
～～綿～～
lomo~軒
摩～can~馬～taa
米

有英格籣mom

同市光榮 2隊歐賽都然唔到

個隊一隊黎

朗奴高文聞到魷魚香未

見到古天犬post training相以為眼花

背痛完

係咪叫擺左和頭酒

姐係邊間
有冇全名

幫全隊含返

Woods & Vokes up top, balls into the box from every fucking angle, panic, carnage, & confusion in our shitty defence. Yay! Should be fun.

道歉啦

可能輸0:6

下季再bid wood啦

Imagine Lovren/Klavan against Vokes and Wood next week

已經預見到Lovern會向前標波 之後Matip補唔切位 比人單刀 0:1完場

不如用返加歷查

穩陣先生

還掂希比亞番左黎 , 落埋場啦

廢中仲係中間through the legs

換眼鏡啦死老野 仲幫老虎兜

俾我啊婆踢一萬次都唔會踢漏個波

但係百萬周薪就會

DLLm 懦夫撚

Ynwa 支持老虎 世界top5 好好珍惜

yes stop blaming, start supporting our players

高普仲話要搵勁過e+既中堅得5個，我求9其係德甲都汁到啦，要勁過L6真心唔難

40m 買梅斯達菲好過張伯倫

系

老芬我屌你老母啊 每場必輸一球柒波至少 仆街仔

明仔文尼應該會開始明1314 so7果種sad，比你入到做神射，後面都會幫你失到傻

dllm阿狗隻左閘勁到, 又唔洗錢, 好大隻速度有返咁上下, 出波高質仲入到波
唔洗錢都唔去搶, 搞到依家仲要屌摩正選

屌摩場場都琴日咁已經夠屌了

但雲爺爺對我地就收埋佢
等我地以為自己好撚勁
咁樣陰鳩利子

雲加好波

神級陰謀

迷雲了

知道佢太勁一定姦死gomez

比拿連fifa第三快
文尼 沙拉都屌打佢喎

數字黎JE

直線加速又唔同防守轉身跑既

文尼 沙拉 可唔可以幫手訓練taa gomez

Happy 3️⃣0️⃣th Birthday to former @LFC left-back Aly Cissokho! 🎁🎉🎈

天狗想騎撚傷恩子？

而家喺邊到撈

聽晚要豬幾多粒

土耳其

呢條友廢到癲
淨係識解圍同推直線

唔用腳，一下訓落地都得

訓落地最多輸角球

發覺波連尼ig經營J自己踢AC

常

屌你老母
古單野真係當冇事發生過

等冬天又痛架喇

要抄斬古全家

前晚冇睇
古出場有冇利豬hur佢？

standing ovation
利狗

仲戇鳩過黃屍豬

堅？

踢得好就話當無事啫

The Brazilian scored in the Champions League clash but failed to convert a penalty with the Reds 2-1 up.

It proved to be a crucial miss as Joaquin Correa equalised later in the second half.

As the final whistle blow, Firmino looked absolutely gutted as a result of his mistake.

His eyes were filled with tears as Giorginio Wijnaldum tried to comfort him.

Jurgen Klopp also patted him on the back but it didn’t appear to work.

哭Song

迷明了

明子

人地山狗走唔到都盡力
古

屌唔落

上半場好似有阿狗屌佢hea

狜仔點都要屌架啦
唔屌唔鬆化

屌聽日飛北海道
驚比金仔射 點算

去北韓
包射唔中

yes

可以為金家獻出生命
你應該光榮

死左就唔洗再睇利物浦
下世唔好再揀捧利了

幻想下金仔就係懦夫雲就得啦

自爆

Iphone8+任買，用家之福

在芬威球場，有利物浦球迷混入，現身老闆亨利（John Henry）身後，高喊：「快簽范戴克（Virgil van Dijk）！對我們幫助很大！他想為我們效力！」（內有影片）

范將軍呢

感謝大大分享的影片

ccccccccccccccccccc

henry: u23料 非英人 出10m差唔多

都過左一場
比人456完到宜家心情都未平伏好
究竟馬撚同未來熱係點捱架
可唔可以幫我做心理輔導

其實大敗咪又係無3分
易入口過比人絕殺

買唔到

YES

文尼一打歐聯現形
淨係識屈英超
辣殺

呢個真, 同埋比鏝炒都預左
但絕殺輸比茅夫果D, 真係死左都彈番起身

上年輸比水晶宮,嬲到成晚訓唔著
另外買VVD要道歉個晚都好嬲

失利一兩場d人就唔見晒

拉蘭拿：「其實我曾經都係一位愛華頓嘅球迷，原因係我爸爸好鍾意佢地，但係我依家已經係利物浦嘅人啦，大家唔洗擔心。」

#InKloppWeTrust

J又冇野j 屌又屌到口臭

食屎啦享利大細超
btw轟個post名

屌二世袓泥

廢拿根

唔識字

下個超級殺阿人

着得件制服就係自己人

Lovren不了

miss la

佢偷着唔計

CaptainH

牙軒幾時再入返球過下癮

la生完仔之前都唔會有

Giminez, De Vrij and Ghoulam will all be free to talk to clubs from January. You know what to do @LFC.

Monitoring

一次過簽撚曬佢啦屌

免簽人工太貴不了

Giminez

獌迷軒仲未表忠

到時1月都等緊下季再重建lu

FSG: MON緊

MON緊唔bid

唔邀我點BID啊

阿雪浴缸濕身J圖

林雪嚟

紅衣女葵涌邨危坐4句 尿急難忍打消死念

屌你老母錯咗。

完約bid乜呀

屌

你唔體檢我點簽啊

想迷明 有咩方法

好希望懦夫簽合約目的係賣貴啲

迷咗摩先

收到風can唔想加人工所以一直未續約

見vvd咁廢
我地蝕底d拎懦夫換啦

改名 迷明先

真利。。明盧!!

明+盧都係真利

古就不了

入紙

狜 5年後去既塞

而家疤唔好態,唔使要古

點解冇乜印象
成個美斯咁

Bobby Firmino ~~~啪啪啪啪

Bobby Firmino ~~~啪啪啪啪

悉尼熱身賽

唔怪得 ， 我呢場假利左

Bravo, @22mosalah - voted #UCL Player of the Week! 👏👏👏

+1 應該就係呢場開始球王級水平

King 摩

召喚迷明黨～～～～～

召喚失敗

迷明 既人係比較少唔知典解

因為迷軒先係正宗

can 都有 can子 ， erme can , E.cant , etc

但明奴真係少

好似有個叫費綿龍

費紙

Talk of the town today

應該冇人叫費綿龍 ， 係打陣容果陣有人咁打

Can 子改左名之後

好似冇咁on9

屌以為又有新利子
原來又係can子黎

點睇都有陣on9味

別再為宴客流淚

想剪明爐頭啊

個名真係

痴線, 投票嫁?

-6

7

佢d髮型越怪就越勁

痴撚線

屌摩對西波

想睇老虎精華

有班埃及人投

加埋利狗

利狗

摩獸出波好左好多

睇黎迷Alberto.M 都係大潮流

痴撚線
沙拿揣擾對手就勁
除咗球負碌波冇乜做過d乜

摩愈黎愈進步

古單野當無事發生過？

球隊需要佢
無文尼真係唔知踢咩

屌你老母你咁想有嘢發生去佢twitter利狗twitter屌囉
再唔係寄信寄email寄刀片
再唔係親自去melwood anfield搵佢出嚟打柒佢
喺到up有咩用

有沙拿既投票都會係沙拿贏
利狗自己個渣打POTM都係投票,沙拿贏文尼

如果唔係當無發生過, 咁你想點

jelly仔星期六有冇得出

lm

前晚有文尼又踢成點

成班淨係識上連登要古道歉乜乜柒柒
正宗鍵盤戰士

進攻不嬲冇問題

LFC have conceded 8 goals in their first 2 Premier League away games this season.

In 2004/05 Chelsea conceded 9 away in the entire season.

隊波入兩球囉

冠軍隊同中游分別

記得我個名 雖然依加改左

Emre can't

Klopp: "Ingsy is in training, Adam and Clyney still far away. Maybe Adam can start running early next week." #LFC

JK on missing Mane "We have options: Roberto has already played there, @Phil_Coutinho could play there, Alex could play there.

歐戰得利市雙雄一齊柒

Henderson start fucking ass early next week

Klopp on Mane's absence: "Lots of options - Roberto can play there, Phil can, Alex can. We can change the system, we can do a lot of things"

Klopp: "It's always difficult to replace top class players but we did it well towards the end of last season (when Mane was out)."

Klopp: "It's our mistakes. The first goal the other night there were 5 mistakes before the final mistake."

Klopp on defence: "It's a lack of concentration. We had a lot of games with decent defending performances." #LFC

Klopp: "It's our job to work with it. If there was a quality problem, if there was a solution out there, we would have done it."

Klopp on Coutinho: "He should be ready. It was really nice how the crowd welcomed him back." #LFC

Klopp: "[Phil Coutinho] trained outstanding in the few sessions we had together. For sure, he's ready to think about [as a starter]."

咁快可以跑步軒隊用內功醫啦啦啦？

Klopp on prospect of making changes: "We need freshness in this game."

JK: It's not the fault of the CBS. It's a team thing. It's our job to work with it.

睇錯內...

Klopp says Mignolet will return against Burnley

Klopp: "Simon Mignolet is the No 1. At the end of the season he probably will have played 85% or 87% of all the games."

岩既 得6場歐聯有卡份

ward

打聯賽盃+FA cup打得好既話佢今季會打得多過卡

之後踢歐霸 用邊個打龍？

卡

Klopp on Gomez: "We can not play Joe 6/7 games in a row. He had a bad injury. Trent is not ready to play 3/4 games in a row. That's okay."

華

Klopp on Robertson: "It is so difficult to leave him out. Alberto (Moreno) has played outstandingly."

Me

???👨🏿???

Klopp is asked if Milner is still an option at left-back? "Yes if he is on the bench (and no other left back). He trains in midfield."

robert

叫佢打右閘唔得？

推 摩上前 出羅白神左閘囉

冬季轉會開始未

借人地d中堅得唔得？

唔得

iPhone x冇touch id 點用Apple pay

老虎撚廢d定曹泰根廢d

有13場

face id🤔
你諗住買

No
咁岩諗起x好似冇touch id

Face id俾

沙拉算唔算Egypt最出名/成功既球星

重有第二個咩

好似有隻踢阿妓 仲有隻法甲

以前有個叫mido

埃及王子
垃圾王子

又係踢過羅馬😂

簽robertson黎做乜
唔好同我講屌摩已經進步左

屌摩已經進步左

駁吾力

以正常左閘係值10 分
屌摩由1分進步到2 分

比啲時間摩蘭奴

起碼有球助攻牙～

佢keep到上場咁我已經覺得好勁

羅拔仔應該同ings ，ward 一樣都起碼盃賽出下啦

好掛啦子，幾時先出得

老老實實如果佢打翼衛會幾好

12月牙

本土盃賽都唔出後備踢真係準備名正言順反高
木燒 s29 值得正選

木燒未啦

發覺高普對防守真係don't give a shit。上場屌摩進攻幾勁就話perform outstandingly, 查實防守犯左3-4次錯。佢可以完全無視

杯賽李城
Ings Solanke
Sturridge
Chamber Milner
Grujic
Robertson Matip ... ...
Ward

死硬

高普：只要場場入波多過對面就得

長追入球大

轉打一六三

百分 史 沙
摩 老母 軒 廢奴 簡子 米拿
馬貼

正wo

貼d咁既質素

對阿正好撚失望

上面班人等$洗到要上電視比人打

有錢我都上去打啦

上去渣波波

盃仔都出matip真係想打死佢咩
睇完木燒踢國際賽 有資格打盃仔正選啦

出面係味又係 bin topic名

好撚煩

左邊文尼岀唔到
用羅白臣加屌摩應該有奇效

有ox 同 狜 排緊隊

出古 or張怕龍

屌
原來阿仙奴場波遲開波係因為作客球迷玩野

尋晚德國佬又嚮倫敦放煙花 值情佔領倫敦
今屆歐戰係咪為2018世界盃做準備

為ww3做準備

睇新聞連阿狗都會比歐足協起訴
UEFA 真係反英大將軍

今日倫敦先炸完

唔係獌有人入左咩做咩

有犯咁多咩
我反摩都覺得佢上場防守算ok喎

3 4次 數出黎呀

數牙

我叫你數牙

希望下場摩仔派番幾次膠
狠狠摑廢中幾大巴

數啦 仲唔數

下場收到風唔出後防

其實唔使出龍就真
因為好少比人射波, 射中又入硬
打多個前鋒仲好

高普條ON9 第三季教啦

成日講話咩中堅犯錯唔係一個人問題係全隊其他人犯錯所致

你咁講lovren咪一直覺得自己冇問題囉....一係你就改少少防守體系

對唔同隊有唔同防守戰術 下下踢高位 其他球員防守意識唔夠

本身中堅防守又差...點睇落去呀大佬 季初已經失咁多波 今季實冇前4

咪玩啦
係佢問題都唔會公開講啦

樂觀啲諗 少比人射波都係好事黎啊

防守好左既
呢兩場少左死球失波

如果全部healthy 後防應該要出milner gomez matip clyne

點解PES封面中間會係L6條撚屌....

死得仲快

冇所謂
PES 你會玩既咩

公海真係好多賭波post

唔會
淨係玩FIFA
但見到L6條撚屌
條氣就好唔順

Without klopp u got nothing

Btw黑開有條路
有預感聽日會領先緊然後on9犯錯和波

預左

klopp out

放心贏梗

般尼贏梗

上年輸完膠波之後成場無威脅我仲記得

數到呀
第一下係對面半場踢到角大俠成個彈起，食黃，毫無必要。
第二下係失第一球，個前鋒係旁邊超過兩秒都唔mark，個企位錯哂。
第三下佢同唔記得邊個隊友係邊線二夾一，最後佢俾人通渠，跟住傳中。
下半場尾段有一兩下不必要既犯規，如果球證唔係鬆手，已經兩黃一紅。

利申：憑記憶

鳩美斯打中堅

第一球唔怪佢
邊有人會預懦夫輕鬆解圍

送12碼

第一球係佢意識問題

但後衛個工作係mark人

後衛有失誤好出奇
係差在失誤大唔大有冇人補到

0失誤嘅邊踢你垃圾利呀咪玩啦

好彩聽晚同人食飯唔洗睇西波

cap低備用

ching sick ball

今年英超水平高左

英撚水平跌咗

ibe

Ibe assist

Yes 軒都做到國家隊隊長

老老實實cahill仲適合

我利唔賣垃圾

所以擁有最多英撚嘅利

assist x 2

Ibe後備換入助攻2球反cup

廢左一季 終於有d用

ibe又assist
我利不賣垃圾

回購ok!

原來佢波3 改左叫Jordon

ibe賣平左

Man of the match, @afcbournemouth's Jordon Ibe
65th min sub on (score 0-1)
20 touches
Completed 12/13 passes
Provided assists for both goals

👏 Former Liverpool centre-back Kolo Toure retires and takes up coaching role with Brendan Rodgers at Celtic.

高普只係因為冇人用而9up護住l6
買vvd一定解決到至少一半既防守漏洞
高普唔係on9

中場都只係toyota咋

車頭 法拉林寶
車身 本田豐田
車尾 第三世界果d車

但變曬做比人傳中入波

阿迷少氣到呢

利讓兩球
般尼+2有1.98倍
真係派錢

識買一定買讓球1.87
俾利-6贏兩球先係輸一半

Klopp on Van Dijk/Plan B: "I said if there would have been a solution out there we would have done it. There was no solution."

Klopp on Kalidou Koulibaly or Davinson Sanchez: "No. We watched all of them 500 million times."

BR都請defensive coach

Fsg死全家

Klopp: "Sometimes we make mistakes as we are offensively that strong. If we lose the ball in the wrong moment, it is difficult to defend."

Klopp: "It is hard to defend these situations. It is not that I like it but I still work on it. It is not like I can fix it like this."

Kolo
前年係用生命踢波
踢足90分鐘抽曬筋都頂埋先

Klopp on Van Dijk/Lovren: "He is a £65m signing, he will improve.’ Why do you think the other one cannot improve? I don’t understand that."

Klopp: "A big part of football/life is really put faith in the people you work with – trust them – they all can improve. They are all good."

Klopp: "But they are not that good that you say yes, they help immediately. I had to make a decision and our boys are not worse than them."

Klopp on Lovren: "I didn’t speak to Dejan, I spoke to the team about it. It was obvious that he missed the ball. Things like this happen."

Adam Lallana is on course to make his comeback from injury next month. (James Pearce)

Lallana has made decent progress & should be back in mid to late October. He will start working outside at Melwood next week. (James Pearce)

Lallana has been pencilled in to return to full training during next month’s international break. (James Pearce)

kolo子

屌奶星，ibe咁撚勁既

當無事真係唔想再睇

就好似條女擺明呃你但係死口唔認當冇事咁

咁都忍得屎都食得

Philippe Coutinho is in line for his first start of the season tomorrow against Burnley. (Chris Bascombe)

都要靠隻巴塞奴㗎啦，唔係又冇前又冇後，冇眼睇

終於唔使見老母

上場黑洞黎喎

係是侯將綿奴轉型 ， 踢後一格 ， 出多個前峰

咁講好多人都搵命博
之前龜頭有次爆缸紮到龜頭咁樣 都仲繼續踢
好似仲入埋波

睇精華ibe勁到

唔好睇囉

講撚到口臭啦
廢中死攬綿龍

點都要出架啦, 根本都無人用
當呢條友僱傭兵算啦

都要出㗎啦，希望佢專業啲踢埋今季

woodburn踢u19 歐聯勁撚到

有回購條款

大賽先出老母啦

仲要等多個幾月先有La子睇

Ibe既助攻係咪佢係般茅既第一個？

廢中死攬L6

L6 dllm

Klopp on Lovren: "You really should ask other clubs what they think & whether they would like to pick them. You would be really surprised."

後備都唔會有
雖然唔surprised

今場好重要
冇失分空間

55

好似梅開二度添

班垃圾阿狗又引戰

死開啦屌你老母

wfc

呢個精神病人嚟
我嚟捉佢走
打攪哂

read.

今場老虎 有冇可能冇正選？

無

今晚又要輸波

打個飛機先睇

喂今場出lovren正選爆多幾次先啦 睇9佢爆好興奮呀

間唔中爆先好玩場場爆無晒激情

今晚 0:0又會有人吹奏

人地po名點解有創意咁多

我覺得踢完歐聯，睇高普賽後訪問，佢對後防開始動真火，l6今場再膠，應該真係88

masterson已經stand by

88出邊個，卡拉雲定高美斯？

L6冇眼睇啦，屌到口臭，睇佢踢波笑下算

88還88，最少等到一月，唔係換咩人黎頂

can is ready

發火>見到後備>只能原諒

叫Henderson打中堅

暑假唔買中堅真係戇鳩鳩

張仔打中堅

不如用蘇蘭基啦屌

上年都冇人估到佢會掟米7打lb
好期待佢今次佢改造邊個

華仔

唔買中堅呢到好多人讚好，話咩買中堅會對唔住vvd

對唔住中堅vs 對唔住球迷

真正cls

d錢你比，貴，can係plan b

女咩吖
係隻雞嚟咋

呢度好多人沉晒船

睇波時間

死追一個vvd真係痴線

禾地青年軍有咩中堅

仲有因為高普對老虎有信心

有個好似叫materson

Model 可以踢sweeper

唔知今晚狜入波會唔會錫會章呢

hi , 冇上一排 買左人味

yes紋左死疤狗個章喺肚臍

直頭做sweeper算啦

咁點錫🤔🤔

masterson 上位吧

又係樓主開都有人用
拉登

呢2日都無入先知佢開

重有Lloyd Jones

搞到人地毀害

用古蹟打算啦

等你開

你都識講古蹟啦， 要受保護牙

就算買vvd都應該買多個啦
大戰已經要出動卡叔
都仲話夠中堅

夠之嘛， 冇話一定好

vvd 單野擺明fsg 洗鳩klopp 一鑊 當klopp 傻架咩，佢自己都睇到+全部 記者不停問lorven d 失誤好難唔知個問題係邊 不過唔會公開屌同真係無replacement 無計

而家仲有咩replacement

除左硬食L6有其他方法咩

唔通真係出masterson 啊

一係跟風 352 用數量彌補 一係就唔玩逼搶學klopp 所講既轉system 不過佢好似淨係識用逼搶

高普係利可能收皮收得快過係多仔

最衰我忙🤦‍♂️

3中堅仲死啦, 唔熟d企位仲亂七八糟

踢返雙防中就可能會好D

佢賣得lucas 就知佢套system係唔存在防中

唔存在防中 呢套好似咁熟口熟面

無防中，得一個中堅 依隊乜野波黎

不如試下robertson 右閘啦

用干地套system防反 用閘打中堅 翼打wingback 前面3隻跑狗 中場要識轉守為攻

人地係用數量彌補
我地係增加炸彈數量

高普有幾耐冇轉過陣
唔計打鏝 少打一人個次

上季最尾兩場

今晚如果出chamberlain各位手足記得買角大

張角

今晚好想見到L6 獻醜

100%

我利成日踢得咁急，就係無左個梳利中場派牌的人。

又偷偷地反

場場都見到架啦

被chris wood 轟

一野就撞撚開chris wood 啦

chris wood好似都係靈活型前鋒
L6又要出醜

對住啲快嘅又唔夠跑 對住啲高大嘅又唔夠頂

L6：到卡叔做正選你班廢柴咪又係喊晒含住撚嚟求我打返

比張球員約高狗落埋場算啦

有Can is ok la

moreno roberton lovern matip taa

343 應該ok嘅
可惜高普唔多用三後衛

Klopp: Stop criticising Liverpool's defence - I trust them to improve, writes @_ChrisBascombe

Translation: My current lot of defenders are shit, I know it, and there's nothing I can do until the next window.

"Oh no, why is Klopp happy with our defence? Is he deluded?"

He can't come out and say "Yes, Lovren is very shit," now can he?

Klopp knows we need results and he's obviously trying to raise the morale of our defenders, because y'know, they're kind of shite.

"He'd be better off not speaking"

No. If he says nothing, pressure in the media builds on his defenders. Like this pressure shifts to him.

Mané is suspended and Liverpool played midweek. If Sturridge doesn't start at home against Burnley, what is the point of keeping him? #lfc

what is the point of keeping Andy?

上年冇佢 唔會有前四

fpl已入wood

史獨個定位究竟係點

on9, 唔通firmino傷左用solanke正選？

廢中就快比人炒 先會用

有事鐘無艷

非洲雙箭頭好過啦

Mana換左張仔start，關史獨咩事

尋日deadline wor

上季季尾442咪幾好

早幾日入左啦

識食

mane aubameyang salah
keita mahrez

非洲陣

你睇米子就知
未confirm 歐聯就用米子 入左圍就...

上季一出就保四
點知慢少少 狀態差d d球迷就機會都唔俾

爸b：米子只係一個幫我救急嘅契弟

高普 鐘無艷名：史獨 米拿 米仔 lucas(已走)

盧爸今季一定有得踢

無得踢點會有態

明奴體能真係好痴線
Btw想高普出多D史獨，趁佢健康有態

乜鳩野呀

依家球迷投票排陣我有份話事咩

雖然唔想講 垃圾利最後都係要靠條25仔

25張

沙拿左史獨右唔得咩？

大師唔鍾意打邊

不了
兩個單對單既能力都唔強

賣唔出姐

史獨單對單ok喎

要打折了

原來ibe尋晚有助攻

其實哩個體系邊路仲多機會佢入波

今晚打352啦
米
馬陳卡
樂軒母古摩
史明

軒 lomo
salah 古
史獨 f9

可以咁出就出了

大力：$&&@#%^*

史獨保4炒西咸咪打雙前囉

癈中話用fresh legs
可能咁出352
米
馬陳卡
樂軒古m7羅
史蘇

原來白禮頓琴晚都幫人反底
得精工一隊4戰0分

史獨明奴打雙箭

"if Liverpool keep a clean sheet v Burnley..they equal a club record of 5 successive home PL shut-outs..last achieved under Benitez in 2007"

要失波了

兩日都推唔爆

後腳幾靚

Brighton 踢落都真係麻麻地…

誇季都計 已經阻止唔到利撚打j

法國利撚on99
係放就放ban圖啦

屌你老母
係車呀

如果今年利記贏歐聯/英超，小妹post自己浴照😳

唔放GIF?

有冇ching去ultra 唔睇垃圾利

VVD後備

[so]
ings唔係傷？[/quote]
kllkLlollloooolll

今晚會唔會計作客入球?

牙正

今晚除左wood同vokes
仲有禾達斯

Jonathan Walters has scored seven times versus Liverpool in the Premier League, more than he has against any other side. (1/2)

對晒利都有

呢條撚樣打親利特別勇猛咁
上季好似兩場都有入波

If you ever feel underpaid, just remember Toby Alderweireld, arguably the league's best CB, earns HALF of what Dejan Lovren does. 😳

佢拖肥迷黎

CLS

呢個未去下體時已傳過

唔撚係掛

Come to papa☺️

咁刻薄 過黎啦 我地d垃圾都拎緊100k

我利就係有錢

之前有機會買 ， 我利唔要

早幾日對多狗勁到

熱狗d salary 問題遲早大爆炸
Walker 係咁 rose又同media 怨
未來隊再無冠有排煩

垃圾利錢又無 人又無 未來又無

push

我地有歷史😅

Vvd做返後備了

name?

仲未出沙高,5連敗未

0：1

學神

沙鳩後備都無 傷左？

之後3場對雙曼車

g9g

做咩唔用沙高

8場0分,仲要對住利

對左

可能冇態呢

冇pre season

呢場兩個領隊都係前利

1月沙高個情況都係咁啦
大SAM照用

大sam冇即用

On 31 January 2017, Sakho signed with Crystal Palace on loan until the end of the season. Sakho made his debut appearance in a 1–0 victory over Middlesbrough on 25 February,

計返下個禮拜點都要用

有keep住操嘛

How does Benteke miss sitters like that vs every other team, but then turns into prime Crespo everytime we play his team?

水晶宮波都控唔到

晶宮落去啦

8場0分就好睇

係bor

Vvd係修仔坐bench

人都賣左,唔想沙高打得好救到隊波

就算我利簽到佢都要做lovren後備

沙高 Kelly

原來修頓未用VVD贏都高分過利

好心就賣VVD啦

唔賣vvd 為左整死利做7弟

VVD唔上陣,架仔係咪變左修長期後防正選

人地打後備嗰啲打正選完全冇問題
留倒kane，大力臣同alli就夠

架仔上季打得好

Virgil Van Dijk on the bench for Southampton. And yet, he has been more effective defensively than Lovren was on Wednesday.

想睇佢破打比郡記錄

今場都拎唔到分就真係8場0分架啦
屌你雙曼同車點踢呀

慘不忍睹

人都請錯，無計
請學神wo

精宮37%控球

我利唔賣垃圾 賓迪基另計

學臣係辣殺

香港都痴撚線
依加潮到農曆7月節已經玩唔囉喂鬼屋

10月都黎緊仲7月

精宮咁都唔入

精宮d 把握力仲廢過利

精官好似上場已經比人救左2次空門

修咸頓新中堅用波

vvd

辣殺黎
上場失4球

buy la diu

Liverpool Confirmed Starting XI Squat: Mignolet, TAA, Matip, Lovern, Moreno, Can, Henderson, Coutinho, Salah, Firmino, Studrrige

遲下成條防線都係修頓啲人

又Moreno

Jelly真係買返黎睇

9up

盲撚就死撚開啦

屌你歐聯 英超都冇得踢

squat again
快d出jelly

我地好似埋沒緊個未來阿古路/美斯

Sago又傷？

屌又中伏

正選出slk 我退出牙

Lemina勁到

Philippe Coutinho starts for Liverpool today.

不如用200m買起修頓再改名啦

以前有個美國朋友黎香港旅行，我帶佢去食糖水，叫左芝麻糊，佢食到一半話好好味，問我係乜嚟，我唔記得芝麻英文係乜，淨係記得係Se字頭me字尾，就話比佢知係semen soup, 佢即刻噴晒口入面食緊嘅芝麻糊出嚟，仲登大隻眼問'WHAT??? THIS IS SEMEN SOUP???!!' 我仲好正經咁答返佢' Yes, its one of the famous desserts in Hong Kong! It tastes so good, isn't it?' ....自從嗰次之後，我個朋友就無再踏足香港..

📋 Team to face Burnley: Mignolet, Trent Alexander-Arnold, Matip, Klavan, Robertson, Can, Milner, Coutinho, Salah, Sturridge, Firmino.

終於唔用老母

100分40m後備

📸 #LFC125 pre match mosaic today

正選終於有大師兄

henderaon傷？

唔洗休牙

對李城正選

taa 卡叔

Lemina勁撚到

估中前面

後備咩人

卡叔又對2估前峰

會唔會 coutinho lw firmino midfield

係人都估到啦 利仲有咩人可出

未操好

下場聯賽杯呀ching

Chamberlain is our new Caulker.

Comes on for with 3 minutes remaining.

下下出多10m hijack 佢d人算啦

Crystal Palace are 10 mins away from a new "record" in the longest run without scoring from the start of the season.

買scout啦

買佢個防守教練好過啦

低俗至極

卡叔搭羅白會點

見到林拔 100分既下場之後
以後仲有邊個真利夠膽黎利

禾copy ja

兩舊屎 換嚟換去都係屎

Skipper

咁既料唔操番兩個月都一定出醜
但佢咁有passion始終都有d期待佢可以進步到邊

40m後備 鋓

張生

我回來了

Dejan Lovren misses out today due to a sore back #LFC

古仔返嚟

上場跣低整親

羅白唔需要擔心

卡拉雲又要比人中出多幾多次

終於似番樣，個陣，唔洗再睇老母妹下妹下，同撚屌老虎，同埋摩

一湯就穿

有後備喎

又想去巴？

卡叔比chris wood vokes撞撚死

法國後備有佢份

軒傷 ?

卡叔比人屌既程度1頂2啦

老虎1頂11

卡叔冇老虎咁黑人憎

依2舊屎真係分唔到邊舊臭d

屌你老母做咩拖埋摩仔落水

一諗起老虎用20m買 100k人工就嬲

屌摩OK WO真心

屌。我寧願睇卡叔好過睇老虎。老虎睇咁多場都心痛，clean sheet果場精工都係冇老虎

今次果陣幾好

卡叔係廢 但佢唔會好似儒咁成日以為自己好勁咁 出嚟9up

你想睇失位定clean sheet
我想睇clean sheet 3分足球 多過平安鍾足球

羅拔會幫卡叔執屎

諗起都想笑

agger

Lovren有sore back仲打到後備
古天奴有sore back練唔到波

咁老虎定位正選黎 點都要講返啲野show ambition la
廢中成日9up以為隊波好勁你又唔鍾意佢？
欲加之罪

Vvd

vvd出場

VVD

精工降班啦屌

一陣累到修仔失分就好笑

VVD出場

Confirmed @BurnleyOfficial team vs #LFC: Pope, Lawton, Tarkowski, Mee, Ward, Gudmundsson, Cork, Arfield, Defour, Brady, Wood
#LIVBUR

fpl有Stephens

比人噓

長渣貝查恩特

一半拍手一半boo

覺醒之廢中

又1001